有冇人睇完天能，覺得有bug但係唔敢同人講，驚俾人笑係自己睇唔明？

只可以將嗰bug藏係心底，令套戲變咗無bug

feel it
OK?

睇完傻既都明啦 所謂理論直情係由個人講俾你知咁都唔明即係無留意睇戲啦，頭10分鐘訓左

bug多過一碗飯
唔洗太探究堆bug，所有野係一條友虛構出黎，根本唔科學。
你當堆互相矛盾既野同時可行算la。

班未來人其實係未來做下實驗就知無得改變歷史....
細到連翻車轉幾多個圈都無得變

解釋唔到就話有平行時空

都無marvel撚嘅dr strange惟一結局大法屈機
有乜唔合理，就可以屈去dr strange 惟一結局

time reverse已經係bug啦大佬

你一話有bug班解說師就會撻句Don't try to understand it. Feel it

其實係悖論無得解

一開場粒逆時子彈我都唔知
要有逆時子彈，就需要有人係正向時間正常射出先
咁點樣可以預先就好係劇院射中條友？
一定就係未來咁啱執到嗰班槍嘅逆向version先得，但個機率微到